今晚係港共既水晶之夜

周庭社交平台管理員透露，有一批警員到達周庭住所，未知會否採取拘捕行動。

目前亦未知會否有其他與香港眾志相關之人士被拘捕。

※來源tg氣象巴打

推

推Twitter 呢晚係水晶之夜

見證歷史
聽日就清洗黃店

叫班藍絲暴徒去黃店打爆啲玻璃

今晚係中、港共政府領導既水晶之夜。無差別拘捕支持民主人士

推爆 今日